突發 郵輪碼頭好大煙

有冇人知咩事

遼寧號黎左？

有船著火 , 有爆炸

[行動po]香港人日程表更新

打到嚟啦

呢個都係我第一反應

暴動

火燒中共毒蛇陣？

樓主咁有錢住果度嘅

朋友一手

諗起中大

根據呢排D火災，基本上都係叉電爆炸跟住著火🔥

支鬼打到黎

ip都唔洗check就知

呢到有幾多1/2 harbour 既朋友仔

哇，molamola

手足ho ball

咁大隻應該幾貴

藍絲又做野?

我都見到
好撚大煙

工聯會五一前搞暴動？

工聯會搵到張舊方，演習下姐

係咪Total loss左

燒左幾千萬

對船主黎講應該唔算得係d咩啦

好似D 廠咁燒左CLAIM 保險好過賣二手

bbq

愉景灣d住家艇

保險

屌你

轟呀！

工聯會出手

有人學三夫船震磨到著火?

黑社會放火唔俾既

前排先新聞先話公家泊位收砣地，又淋油又盛。

office都唔出奇嘅

講時講而家郵輪碼頭條路都起緊條好似眼鏡蛇型嘅上蓋

賭神

黑警演習1/5

幾千萬無lu

唔洗問 1/5前工聯會演習

得返半隻

蛇陣對底有冇手足搞緊又話封印左孫中山

隻廢艦煙黑d

千島湖謀殺案重現

突擊珍珠港咁款

冇煙嘅

唔好check我IP

手足

［行動post] 星期二晚IFC放工和你唱

哩隻目測起碼過2000萬

ching好有錢

黑色星期二

遙想公瑾當年，小喬初嫁了

Ip都唔駛check 連登好多成功人士

凌宵閣黎

嗰度應該係office影出嚟？

笑左

ip都唔洗check

係你樓上

又係啲煙剷？佢地引起過好多火災啦喎

屌 笑撚左出聲

油麗邨？？？

佢屋企嚟 依個地段2000萬走唔甩

怕閪，有保險

我以為2至300萬

華懋交易廣場

番緊工呀屌

學武漢中國特色火化？

有架遊艇著火。波及隔離幾艘。

利申，公司附近近距離望到。

手足快閃行動

個黃衫人喺到食花生

正確嚟講，係觀塘避風塘。

最佳回覆

黑警放火 無可疑！

佢睇緊會唔會燒下燒下燒埋過黎

有焰人啫

就嚟救熄

見到d廢警坐住架快艇隔到遠一遠望

都唔知出嚟做乜鳩

咁做得咩唔通揸埋去救火咩

都未夠2047 咁快打到黎

Ip都..東隧

即卡走 唔知走唔走得切

有錢人
去馬爾代夫

呢個位置太古坊黎？

所以先要望實，唔對路即走，解纜都要時間

諗起呢個po

80後情侶辭筍工買船生活
日打三份兼職養船

#118 回覆

船火災都包？

真係要望到實
一陣漂過嚟
隨時準備揸走添啊

其實都幾撚慘，先比愉景灣踢出黎住都無得住，家下仲成隻燒埋，希望佢船上無人同保險賠

有啲人係要講啲鳩野刷下存在感 唔理佢就得

真，果度出晒名收陀地，好猖狂

我已經準備好午餐肉屌閪！

ching好波

就係諗住入黎咁覆

依家驚黑一家親，新治安治港，有咩唔會發生？

仲大煙過火燭

黑社會爭地盤

得我一個諗起入錯油落隻船個膠post?

呢架俄佬黎

林肯大廈

有保險

Diu same

燒屍？燒垃圾？

sorry 我放左個屁

細船就係，呢D上千架啦

好暴力

有錢佬買重左保險
有包都唔奇

林鄭喺入面？

千零萬

笑到噴咖啡

港島嚟
東隧鰂魚涌入口

我又冇屌佢食花生
我講有個人食緊花生姐

連登仔：買保險？ 你係保險狗

咁樣叫救火？？
毅進仔喺度做乜9

火燒連環船

都冇鯊魚

中共遼寧艦出海為何後面總跟著一群鯊魚？

推

上千 都好似好住過 龍床盤

逼害00後

香港警賊
正一垃圾

水喉都得
咁屙尿都得啦

好周星馳feel

出水炮車啦屌